<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/BlindTravel/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/BlindTravel/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-04-09T14:03:17+07:00</updated><id>http://localhost:4000/BlindTravel/feed.xml</id><title type="html">BlindTravel</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">ข่าวสารและกิจกรรม</title><link href="http://localhost:4000/BlindTravel/%E0%B8%82%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%A7%E0%B8%AA%E0%B8%B2%E0%B8%A3%E0%B8%AD%E0%B8%B1%E0%B8%9B%E0%B9%80%E0%B8%94%E0%B8%94/2019/04/08/new.html" rel="alternate" type="text/html" title="ข่าวสารและกิจกรรม" /><published>2019-04-08T13:57:15+07:00</published><updated>2019-04-08T13:57:15+07:00</updated><id>http://localhost:4000/BlindTravel/%E0%B8%82%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%A7%E0%B8%AA%E0%B8%B2%E0%B8%A3%E0%B8%AD%E0%B8%B1%E0%B8%9B%E0%B9%80%E0%B8%94%E0%B8%94/2019/04/08/new</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/BlindTravel/%E0%B8%82%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%A7%E0%B8%AA%E0%B8%B2%E0%B8%A3%E0%B8%AD%E0%B8%B1%E0%B8%9B%E0%B9%80%E0%B8%94%E0%B8%94/2019/04/08/new.html">&lt;p&gt;โครงการพาคนตาบอดเที่ยวเร็วๆนี้อัพเดตล่าสุด :&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;พาคนตาบอดเล่นน้ำสงกรานต์แถวคูเมือง จังหวัดเชียงใหม่
ใครว่าคนตาบอดจะเล่นน้ำสงกรานต์ไม่ได้ ทางเราจะเป็นผู้เปลี่ยนความคิดของคุณเอง เพราะทางเราได้จัดทำสถานที่บริเวณรอบคูเมืองจังหวัดเชียงใหม่ให้คนตาบอดเล่นน้ำสงกรานร่วมกับคนอื่นต์ได้อย่างสนุกและปลอดภัยพร้อมทั้งได้ซึมซับบรรยากาศประเพณีไทยรวมไปถึงบรรยากาศแบบล้านนาแท้ๆ
วันเวลา 13 - 15 เมษายน 2562
ไม่เสียค่าใช้จ่ายใดๆทั้งสิ้นสำหรับผู้ที่อยู่ใกล้กับบริเวณสถานที่จัดเที่ยวแต่ถ้าอยู่นอกสถานที่จัดเที่ยวต้องเสียค่าใช้จ่าย 200 บาทต่อท่าน
มีที่พักและอาหารให้ครบทั้ง 3 มื้อ
สนใจสามารถติดต่อสอบถามได้ที่ คุณกิตติ 08xxx-xxxx&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;พาคนตาบอดล่องแพเที่ยวชมบรรยากาศแบบธรรมชาติ จังหวัดกาญจนบุรี
ถ้าคุณจินตนาการภาพของการล่องแพในแม่น้ำไม่ออกเพราะคุณมองไม่เห็นนั้นไม่เป็นไรเรามีตัวช่วยให้สำหรับคุณเพราะเราจะมีไกด์คอยอธิบายบรรยากาศโดยรอบให้คุณอย่างละเอียดพร้อมกับความปลอดภัยที่ทางเราเตียมดูแลคุณไว้อย่างเต็มที่จากผู้เชี่ยวชาญทั้งการล่องแพและการดูแลผู้พิการ รับรองว่าคุณจะได้รับประสบการณ์อย่างเต็มที่แน่นอน
วันเวลา 5 - 7 ธันวาคม 2562
ค่าใช้จ่าย 300 บาท ต่อท่าน (รวมค่าที่พักและค่าอาหาร) 
สนใจติดต่อคุณกิตติ 08xxx-xxxx&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;พาเที่ยวชมสวนดอกไม้และทุ่งทานตะวัน จังหวัดลพบุรี
หากคุณเป็นคนตาบอดที่ชอบดอกไม้โดยเฉพาะดอกทานตะวันแล้วงานนี้จะต้องโดนใจคุณเป็นอย่างยิ่ง เพราะคราวนี้เราจะพาคุณไปเที่ยวชมและสัมผัสบรรยากาศที่ทุ่งดอกทานตะวันจังหวัดลพบุรีกันอย่างใกล้ชิดพร้อมกับคนนำทางที่มากประสบการณ์และการบรรยายด้วยเสียงที่ทำให้คุณเข้าถึงบรรยากาศเหมือนกับคุณใช้ตามองกันเลยทีเดียว
วันเวลา 31 ธันวาคม 2562
ฟรีค่าใช้จ่าย 
สนใจติดต่อคุณกิตติ 08xxx-xxxx&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;โครงการพาคนตาบอดไปเที่ยวครั้งที่ผ่านมาแล้ว&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;พาคนตาบอดไหว้พระ 9 วัด จังหวัดพระนครศรีอยุธยา
โครงการนี้ถือว่าประสบความสำเร็จเป็นอย่างดีจากการที่มีคนตาบอดเข้าร่วมโครงการกับเราเป็นจำนวนมาก โครงการนี้ได้รับการประเมินว่าผู้เข้าร่วมโครงการพอใจเกินกว่า 80% โดยโครงการนี้จัดขึ้นเมื่อวันที่ 1 มกราคม 2559&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;โครงการพาคนตาบอดเที่ยวเมืองโบราณ จังหวัดสมุทรปราการ
โครงการนี้ก็ถือว่าได้รับการตอบรับเป็นอย่างดีจากคนตาบอดและก็ถือว่าเป็นโครงการแรกๆที่ได้มีการพาคนตาบอดไปเที่ยว โครงการจัดขึ้นเมื่อวันที่ 23 กรกฎาคม 2557&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;โครงการพาคนตาบอดเที่ยวทะเล
โครงการนี้ถือได้ว่าเป็นโครงการที่ได้รับการสนับสนุนจากหลายหน่วยงานไม่ว่าจะเป็นภาครัฐและเอกชนที่ให้การสนับสนุนเป็นอย่างดีทำให้การพาคนตาบอดเที่ยวทะเลในครั้งนี้ผ่านพ้นไปได้อย่างเรียบร้อยและเต็มไปด้วยความสนุกสนานและเต็มไปด้วยรอยยิ้ม วันเวลาที่จัดโครงการ 20 เมษายน 2558&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">โครงการพาคนตาบอดเที่ยวเร็วๆนี้อัพเดตล่าสุด : พาคนตาบอดเล่นน้ำสงกรานต์แถวคูเมือง จังหวัดเชียงใหม่ ใครว่าคนตาบอดจะเล่นน้ำสงกรานต์ไม่ได้ ทางเราจะเป็นผู้เปลี่ยนความคิดของคุณเอง เพราะทางเราได้จัดทำสถานที่บริเวณรอบคูเมืองจังหวัดเชียงใหม่ให้คนตาบอดเล่นน้ำสงกรานร่วมกับคนอื่นต์ได้อย่างสนุกและปลอดภัยพร้อมทั้งได้ซึมซับบรรยากาศประเพณีไทยรวมไปถึงบรรยากาศแบบล้านนาแท้ๆ วันเวลา 13 - 15 เมษายน 2562 ไม่เสียค่าใช้จ่ายใดๆทั้งสิ้นสำหรับผู้ที่อยู่ใกล้กับบริเวณสถานที่จัดเที่ยวแต่ถ้าอยู่นอกสถานที่จัดเที่ยวต้องเสียค่าใช้จ่าย 200 บาทต่อท่าน มีที่พักและอาหารให้ครบทั้ง 3 มื้อ สนใจสามารถติดต่อสอบถามได้ที่ คุณกิตติ 08xxx-xxxx</summary></entry><entry><title type="html">Welcome to Jekyll!</title><link href="http://localhost:4000/BlindTravel/jekyll/update/2019/04/07/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome to Jekyll!" /><published>2019-04-07T13:57:15+07:00</published><updated>2019-04-07T13:57:15+07:00</updated><id>http://localhost:4000/BlindTravel/jekyll/update/2019/04/07/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/BlindTravel/jekyll/update/2019/04/07/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To add new posts, simply add a file in the &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory that follows the convention &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;YYYY-MM-DD-name-of-post.ext&lt;/code&gt; and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;'Tom'&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints 'Hi, Tom' to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;https://jekyllrb.com/docs/home&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://talk.jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll Talk&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">You’ll find this post in your _posts directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run jekyll serve, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.</summary></entry></feed>